點解solbin咁靚都唔紅？

Btw 佢最近客串梨泰院class

喺屋企家居隔離緊？
無口罩出唔到街？
咁快啲過嚟Twitter戰線！

要光復香港撳幾個掣都唔得？
TwitterHelpBot嘅tasklist 24小時更新
入去
然後打 /task 攞任務
RT + Like + Comment

【Twitter核爆料要人】美國參眾議員狂插中國軍方偷取美國國民資料

幾qq‧‧‧

畀Army 黑死左

普通貨色

柒版惠利

靚過惠利囉
惠利鼻大

原來仲未收檔 以為佢哋去左賣年糕
全隊最靚係結婚嗰個 冇得救

初初出道係幾靚...而家有啲黑皮...其實成隊都好似等收皮咁...係得一個係有拼搏心...最大鑊係個隊長(死症同LOVELYZ果個一樣) 好似個呀姑咁...啲歌係性感同可愛都唔夠...講型又唔係好得...最多係四線頭...

但惠利有演技
Girl's Day既實力就唔使講

Ok la

兩樣都係反串?演技實力就

Lm

soobin better

下乜水

令囡[心心]

呢位清識啲野